依家發夢唯一自救方法-帶綠色螢光棒

當被狗咬到果時，即刻用螢光棒揮兩吓，大叫同類，然後即刻走！

你估佢唔會轉暗號咩